琴晚上環發生嘅事需要大家關心

眼見成個連登，啲fd同其他傳媒都係講琴晚元朗發生嘅事
反而上環冇咩人講冇咩人傾冇咩source
但其實上環發生嘅事同樣需要大家關心
係上環每個受傷、被補嘅義士都係願意犧牲自己救香港嘅人
佢地更加需要大家嘅支援
陰謀論啲黎講
我會覺得元朗單野係為左轉移大家對上環琴晚發生嘅暴力鎮壓嘅視線
所以大家可唔可以多啲focus下上環發生嘅事
多啲關注上環嘅義士
唔好比暴力鎮壓被掩蓋
唔好比義士孤軍作戰

sor for1999

推

究竟上環義士而家點

唔知 成個Facebook都講緊元朗
大家注意力比人轉移哂所以好少source講上環發生咩事
同之前完全唔同

琴晚到依家系零消息